「有排」嘅書面語係咩？

例如排隊條龍有成幾百人，你會話，有排都未輪到我

又例如，今年係2019年，你可以話有排都未到2070年

咁書面語應該點寫？

有陣子

很久

還有很長時間

許久

好一會兒

需時

「有久」
有久都未到我、有久都未到啦。

利申：中文會考攞B

正解